

Projeto dedicado a resolver o problema do Sr. Tanaka.

Será desenvolvido uma solução mobile para o Android, onde a solução será responsável por IoT e comunicação com sensores, uma espécie de controle de "casa inteligente".
